巴打們以前老豆老母比幾多零用錢

好少零用錢

一百蚊 一個星期

比你少

一百蚊一日,包早午晚餐車費

零

小一二 $5-10/日（長週）其他洗費每次問先比
小三之後$20/日
中學就$100/日 包中午晚車費雜費 一日未必見到一次

巴打100蚊一日咁好

小學到中學都係5蚊
中學5日飯錢$100，貼埋自己果5蚊零用都未必夠比
中學塔地鐵返學轉行路，定期增值八達通，呃黎當零用

係...感覺讀緊書個陣仲多錢洗過而家打工

以前唔會俾零用錢

鬥慘大會現正開始

40/d

小學0.5一日
初中20一日
高中50一日（入面有埋飯錢）

留明等睇有巴打細個要做童工養老豆老母

5蚊囉
中4開始要出街食飯就200蚊一星期

小學冇

初中應該400 一個月

高中最多試過4000 一個月 （平均應該都有2-3000）

讀完中學就冇比了

利申：窮

中學一個禮拜一百蚊食飯錢 冇零用錢

無零用錢

1000一星期 2018DSE

小學2～5蚊
中學20蚊/返學日

從來都無 小學我覺得唔需要
中學$1000一個月包埋食飯
平均一餐30-35
唔覺得慘
依家讀大專自己搵自己洗

$40/日 依家成25歲人都日日照擺40係我台

800 一個月食飯車錢 中一先開始有

好搞笑

四千一個月

咁正嘅

到中五都係250

一百蚊一星期。基本上一星期會有一日冇錢食lunch
因為學校係半山區 唔俾外出買野食。平平地食麵包麵都唔得

一星期二百
只夠食飯
16歲之後直頭冇埋

500一星期

找數啦柒頭

共產主義

200一星期

屌你老母留名

$400$一個月 連增值

小學個陣40蚊一個禮拜
呀爸死左就再冇零用

3000一個月 包食3餐同比補習

咁多人100蚊一個星期，係因為你地以前仲有零用錢收嗰陣物價低？
而家平平地都3十幾蚊一個lunch，一個星期食5日點都要百5啦

50-100一日 計埋食lunch
出街哄兩哄阿媽又比錢我出
原來我都算有錢

樓主應該裸跑咗先有資格攞零用錢喎…

留名

咁咪好囉 可能畀慣咗個停唔到手

返學食飯錢

一日
小學無
10蚊初中
15中四中五
20中六中七

找數啦好，好你老母赤裸喺街比人屌

冇記錯得廿蚊1week

一個星期$200

初中 $1000一個月
高中$2000 兩個月
包飯錢車費 但都唔係好夠洗 食好多野